Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 367 有錢唔通唔要咩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

lm睇燈迷

Lm

唔估喇

Wangggggg

只要係大家想要嘅m記就中
唔估了希望非流料

搬線索:
新野
人人都想要
Shake shake 薯條好好食
👴🏻👁
👵🏻🧓🏻👀

Red skull!

陳國邦 我估中左
輕鬆 謝謝大家

skrull

冇人想要

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

出禿鷹啦

咪又係訂

唔訂 我要訂蜘蛛

Pennywise?

係咪Stan lee呀...

講真就算知道左出乜都唔會聯想到果兩個emoji lo

Pennywise

多條魚啊 你依家

惗起兵馬: 你地會好鐘意......

放棄猜燈謎
橫掂我每日12點都會mon post

咪"老"同"眼"lo

元帥都好過呢條友 講完可以唔信佢但係佢唔會咁樣撚你

係1:1薯蛋頭2公婆

我就係諗起trailer個阿婆

咁撚正

講就講大方D
講要出黎又要驚比人屌

真

咁佢真係講中左CA
鐘唔鐘意係個人口味

條友話六寳有batgirl添

唔知點解望到呢張圖會諗起機堡

係咩
佢total講左幾多中左幾多

有冇巴打冇訂homemade

估乜春呀 準時mon fb啦

6寶肥雷無人估到唔出住 毒pool頂上
單1/4當兩件

岩岩拿隻mark50中左sad

連登仲有無人識依個

比我

中咩SAD?

開盒唔得就即換

條腰個機關自動跌落黎

你地估到燈迷未

識

Old Eye

Olsen Elizabeth

萬能答案

wtf

Old boy
隻眼係對奶

我記得張圖好似唔係咁嫁...

好感動 有人識

師兄年紀有返咁上下

??????

夠啦 唔想估

由高登上起上左應該有10年
但當時先得中一

威尼斯

Mysterio

越俾tips越難

撚狗你

見到福相笑左

FFH ver Fury?

不如講有無人已中

我都有個貼士

繼續比貼士應該未中 放棄

似喎師兄

男人屎眼...斷背山？

唔信有咁deep
開左估九成九會被人屌

係咪扮咩都得 mysterio似喎

tony stark?
L文?

由佢啦好冇仲成日堆人應個attention whore係到比佢撚
你咪唔好講，個個都照mon架啦多你果幾個emoji有乜分別

唔估了，嘥時間精神同埋心機

玩具av出左新片 JL Batman dx

冇德9聲音解說
就唔好睇 DISLIKE左

齊加速

第九日單

真首日定賤民首日

首日係幾號？一陣睇下自己個張係第幾日

我都想知
+700
由睇住佢50到700

睇完D23果隻
真係收內戰隊長好過

即係真定賤 唔記得了

想問下im 85 bd 係咪截左單啦？

好急玩咩，500有後期啦

味快D上去訂,岩岩訂完冇人

25/4真 27/4 賤

未，宜家廿樓仲有，快d去

果時50大把人放

廿樓直入！

Sb係咪部電視show咩就代表有咩訂

個陣20樓有開ma

唔一定

12 Oct

收到風 今個星期會開野 大家都好想要的 見到會哇一聲
tips👦🙊👩‍⚖🤖👾👽🧜‍♂️🧞‍♂️

因為今日我上去仲見到有紅黑同黑gg show 出黎

呀拉丁

派乜7未

正 岩岩睇收個張係13號

敏黨

個emoji唔代表隻野 但可以用個emoji去搜尋下係咩

Prince Ali

漫畫

唔知你up乜 但你一定成日f5

Chow~~~~~~
求戲名

FF
個頭如果可以著燈
入面舊棉花又可以轉就perfect

之前sdcc定唔知動物節已經有人問過侯活話唔會出

屌你咁撚多chow嘅喂

其實係依個阿婆

完全聯唔到 同👵🏻👴🏻有咩關係

本來都唔想講
開頭又話唔可以咁白會俾人鬧
而家出張相

收咗幾錢

佢話係咪係囉屌

想要肥thor多d

唔中bin C

撚狗味濃
希望我炒車

Keep住出蜘蛛俠系列啦

old eye=O I=mysterIO
多謝大家

NO PLAN唔等於唔會出喎

下唔係依隻

No plan 可以plan下

mary hill

由no plan到做到辦(如果有)過左一個月炸喎

i have no plan to release it, yet

原價 但要食gg1:4 normal同venom骨

召喚燈謎大師

垃圾

估一句MCU quote

好難估啊 放過我啦

唔好再理條on9 好冇 根本鳩up唔洗本

呢舊真係冇乜用
仲要成6 700蚊

橫掂都係，不如出mysterio vulture set裝啦

講清楚d 係舊嘢垃圾

你本身有原色46/47而又冇mk6咪抵，如果唔係比我就唔制

我係46 fans

Ex男人？

我都係focus咗喺個ex到

兄弟

係時候召喚陽光巴

仲未表白？

溝到未啊屌

梗係未啦依家一步一驚心

加油

驚咩？

快d啦 我仲心急過你

fb排2500了夠收多個副廠stormbreaker

好想撚mark7

點解想要John wick又冇人放

我淨係係fb搵唔到，thx

即刻有動力

咁就不了

金豹黎既

Salamander

今日收咗一陣翻去撚

又收左DS又收JW

我都想收呢兩隻

特別版eg巨腸特別在錯盾

收吧雖然我收個價都有d高

召喚薯條隊長

HT美隊七大罪

認真問dc收現貨係唔係好過加錢收單？

你比較下加幾錢咪知

wm4 越睇越靚 想收返隻 而家會場版幾錢？

今日29號1700 30號1650

原價加800倒

Po下相打下j先啦

其實嗰頭雕完仲唔似

Thank you 巴打

下世食炒果陣會小心D

請

Ch.1?

你隻scarlet呢

ch2 ch1好似冇出

等睇j圖

今日收左隻wm1

我係咪miss左d 咩? 點解d人會幫果個wong kowloon買野? 佢明明係轉賣TB野

Sw ep8搞乜鳩

除左依間 仲有冇其他介紹

邊間會有埋耳機書包同本書

舊款old school 大大嚿
真係好有機甲feel

我都有呢款床單

共享

其實兩個孖鋪

住埋一齊

好撚基

呢個post好撚gay
笑撚死

CLS

放過我啦

rip

聽聞有好多絲打玩hot toys
可能sheshe呢

收收埋埋 原來住埋一齊

見過好多絲炒ht
未見過玩

有冇巴打post 50

點解要咁做

毒下你
呢幾日開箱先

gay

傷害我弱小心靈

平過你上次？定同一間？

你個gay佬

笑撚死

咁平d?
有現貨了 定都要等

而家你地兩個證據都有埋啦仲想拖我落水

見親的絲都拖住條仔
絲都幾正

你有10秒

呢到一pair
同你果pair
有咩衝突?
兩pair可以共存

你先係gay佬

唔好對我咁執著啦

真。共享

一代新人勝舊人我退休先

之前訂左副廠stan lee位巴打拎左貨未？

你去溝咗條女先再翻黎啦

應該唔會返黎啦

其實做咩事

Po張床單果個 同我出黎

等陽光巴答你啦

有錢唔通唔要咩

岩岩追po

上次個sp 張床單都係呢隻魚魚款

有錢唔通唔要咩 人地去左發達

發生咩事

toystv咁樣開箱咪好地地

購買慾+100

留名等派Alita

有無巴打有玩John wick 有無其他頭雕 推介

擺到咁算係咁

以後不反dc了

Batman一個都吊打marvel啦

要敢扭

舞獅隊需要你

屌可唔可以出Bvs版Batmobile呀 等撚左幾年

Tell me .. do you bleed
型到

同問

玩具av入面不嬲得呢個有料

笑撚左，笑埋右

吹塵掛
你可以direct問下佢

加入cosbaby大家庭了

花到咁真係不了

官圖個爆地擺得好靚

cca46 + 46 一齊企實好靚

根本就係起角既85

就算有幾鐘意46都唔換

You will!

有咪有，無咪玩少隻囉，你諗下，一隻46，可以換到4隻普通1/6，或者兩隻im，宜家個炒價真係唔值咁貴

短髮更似路人

HOUSE OF M?

劇集

我隻Doctor strange 有條皮帶甩左

用咩膠水痴返穩陣好用？

我知...
係佢後面個影好似佢漫畫設定, 好難唔諗起HOUSE OF M

一樣樣

我都想講
睇佢gotg同依套 都覺得似樣
依個演員好似會演永恆族？

Richard madden 佢係有份拍eternals

仲有kit Harrington

有愛就可以超越一切好唔理性

好唔理性的肥仔

我比較成班人開箱鳩up多d

咁既片大把其他channel有得睇

想問佢地係咪第一季之後就冇再見過？

鐘意

好似係
Jon 差d衝去幫佢打仗

於marvel重逢

Stark家一散
無乜幾個係見得番

其實得robb見唔返
其他五個都見返曬

仲有Rickon

千金難買心頭好

呢個好睇但結局我自己唔係好鍾意

carousell app都有

冇呢隻唔好話自己玩hottoys diecast figure

D戰損最有誠意係呢隻！

Mk6都輸2班

紅黑真係多到驚你買唔曬

Gay佬原祖

各位gay佬，起身含撚啦

但原色46真係好高質

咁近真係好
唔使就地方
就可以

呢類開箱搵個拍開片識分鏡同剪接嘅人得啦
使鬼識玩具咩

我鐘意有人講解下隻嘢有邊個地方做得有心機同埋細節位唔夠喎
仲會比較下同前作嘅分別

原價二千頭炒到6千，不了

好正

個樣唔夠剎氣好似微笑緊

Alex Ng 素体是coobd001加增高连接器 马甲是poptoys x26 大衣、衬衫、裤子、鞋子是vortoys 007套装 西装是poptoys x11
from fb交流谷

我無

等橙黑色版

好人一生平安

又唔想要

等NEON TECH WM1

變撚左homemade2.0 紅兵 連突然吹風吹得好勁既47都冇出 神秘客疑似會就出 唔知肥科幾時先會出了

派大超未 55仲係寫緊出貨日期係Aug2019

你死啦，呢度反玩具tv同德哥

我都好鍾意睇玩具tv開箱，真係好似成班大細佬朋友一齊玩玩具咁
咁多開箱片我最有心機睇玩具tv

其他個d我飛住睇

冇戰損

到時同黃6一齊擺背對背果幕

前提要撳到橙WM1
唔想再食炒

mk4都係唔夠mk1正

有黃6，neon tech wm1 必入

有無新猜謎遊戲

冇

一字記之曰 等

正常啦，homemade果部咁大部，有乜可能1600送埋呢部大野又有頭雕

真
配件又少又柒係多個頭雕only

員工料今個月會開訂

紅黑個地台係homemade 部無人機
要買齊先砌得返個場景出黎

上一隻真心有誠意好多

兩件台妹show girl唔多掂喎

請出題

開cosbaby訂

猴活可唔可以請啲正啲？

d頭雕師都靚過佢

如果拎呢條片同on男比 我會揀呢條

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

而家rb個cosbaby網上訂最後一日係幾時？
想下一日朝早去rb碰下運氣walk in

候活可唔可以做埋cosbaby預訂

琴日好似係最後一日

屌想去望望

Cosbaby後追啦 大撚把

邊到大撚把

一年半載之後

熱門款難d

竟然會靜咁耐

我頭先以為1001左

暴風雨前夕

咪on9我有今日qr code

ht 7仔員工 今日爆唔爆料

瞄撚好未

粒星改大返？

5號最後一日

盾呢屌

少少 真係少少

好過無

唔該 繼續七大罪

如果最後出貨改曬7宗罪我乜都得

粒黃豆就由佢啦

Safe?

日日都屙咪得

12:00 safe

12點後大量巴打中曬風

過多20分鐘先好話safe

仲有個鎚同粒黃豆呀

呢幾個月睇4點記者會
操到啲血管好fit 唔怕中風

有咩慘得過公司得兩個廁格但有4個同事都1158左右急屎點解我間公司咁多人玩hot toys

咁你咪1157就入去

兩個人入一格咪得

【全新兵種 擁基本武器設備 為星戰第九集揭開序幕】

Hot Toys在7月份的聖地牙哥動漫展，應Lucasfilm邀請，成為其中一間授權商率先推出《星球大戰：天行者崛起》Sith Trooper 1:6比例珍藏人偶，反應空前熱烈，在動漫展期間全數售罄! 今天，Hot Toys正式公佈香港預訂詳情，為星戰第九集揭開序幕!

《星球大戰：天行者崛起》Sith Trooper 1:6比例珍藏人偶 HK$ 1,430 （另備有會員折扣優惠）

預訂詳情:
Toy Hunters、Secret Base及Hot Toys Collector Council會員可於指定的會員預訂日於Hot Toys Secret Base預訂:
9月3日 (星期二)及9月4日 (星期三) 下午1時15分晚上9時

非會員可於9月5日(星期四)或以後到Secret Base 預訂。

4點記者會er er er其實我都無咩點睇

開Starwars

【全新兵種 擁基本武器設備 為星戰第九集揭開序幕】

Hot Toys在7月份的聖地牙哥動漫展，應Lucasfilm邀請，成為其中一間授權商率先推出《星球大戰：天行者崛起》Sith Trooper 1:6比例珍藏人偶，反應空前熱烈，在動漫展期間全數售罄! 今天，Hot Toys正式公佈香港預訂詳情，為星戰第九集揭開序幕!

《星球大戰：天行者崛起》Sith Trooper 1:6比例珍藏人偶 HK$ 1,430 （另備有會員折扣優惠）

預訂詳情:
Toy Hunters、Secret Base及Hot Toys Collector Council會員可於指定的會員預訂日於Hot Toys Secret Base預訂:
9月3日 (星期二)及9月4日 (星期三) 下午1時15分晚上9時

非會員可於9月5日(星期四)或以後到Secret Base 預訂。

星戰粉敬請留意，首批《星球大戰：天行者崛起》Sith Trooper 1:6比例珍藏人偶現貨即將登陸香港Logon，詳情請留意Logon公佈!

紅兵

好波!

SW 多謝

WALKIN 紅兵

出左

風

log on

原來琴日估係紅兵

唔使登記唔使登記
SW玩家Howard係唔會撚

撳都唔洗撳

紅兵都要千4

猜燈謎: 大家好想佢開既....... star wars紅兵

隻紅兵肯定人人都想要啦

終於開

👵🏻👴🏻👀？

👩‍🦳👨‍🦳👁‍🗨

有現貨有預訂

想走,衝呀

個個想要

我就不了

大量同事係廁所出返嚟

想要,衝呀

今日唔洗再mon

血兵，不了

不了

47
47
47

撳到兩飛

原來紅兵個個都想要

邊忽個個都想要

最少四飛

中風了

謎底係紅兵？

公司無人玩HT

shake shake薯條好好食原來講緊m記既紅色底

信和地下個百幾個廢老
中曬風
炒狗等比天收

你話M記

老人與眼

鍾意sw都唔想要

老同眼 =no eyes

個M字就係 STARWAR 個W調轉睇

原來係依隻

都話嫁啦 元帥好果條友幾多,唔係幫元帥講好說話係有對比

好正常

想問mk47仲會唔會返炒

之前無block過人
今次真心想block9你

屌真係有堅料ge得一兩個巴打

冇睇眼

會啊 再炒高D

信埋下次

佢話會係logon有現貨

排緊啦 信和

Rerun單 我指

係咪準備有新人去rb 陪灰dp

玩walk in 會唔會排到落地下

qs同灰dp
rb都唔容納唔到佢 要送比logon

會唔會睇完EP9 會後追

唔好再問出咩 再問就出SW比你

見到師兄啦係咪排第一嗰個？

原來呢隻就係我地一直好想要個隻
多撚謝

幫佢含咪兩個人一格

解籤：
ironman + pepper (男女老人)
ca(老左)
thor(眼發光)
女巫/vision(寶石男女)

終極萬能key

依隻唔會啦

呢家係咪都會12點望下FB 唔洗睇人話出咩出咩 隨時侯活都預告埋比人聽

日日都估個隻會開
實會中
好似係

出貨無7宗罪我幫大家含

真係好鐘意美國隊長唔好咁

仲要首批 咁洗閪去訂咩 依隻野真係好撚鍾意sw都未必有人要

Show Blocked User - 最強之戰士

千幾蚊買舊膠

原來老細係隔離個格：屌我隻雷神幾時先肯出呢

是撚旦啦佢話係咪係 講到咁樣樣求其邊位巴打都可以鳩打emoji放張梁國雄議員出黎跟住大包圍話tip中啦

同d濕鳩補習天王話中試題冇分別

上貨未

我又比個你估
🍌🍐👵

希望啦，46/47個設計咁正

D補習天王真係有料嫁 起碼佢比錢買內部試題

佢琴日都算直接開左估過埋今星期都唔中先啦

下個post名

留返個底先

HT老板料

估燈迷 估燈迷

我唔直接話你知 我用圖片比你地估

謎底紅兵多謝各位

個盾手帶位都係錯

個個都想要紅兵

我真係唔排除佢係知，但係佢係到撚狗咁樣堅煩 講咁多冇用既野，完全見唔到點解因爲佢一兩句mon開既人會唔mon/ 唔mon既人會mon

個個都話想要，唔通真係個個都想要咩

講左成個月都未開訂

HT老細料

出左cosbaby 唔出了

除左德哥on9 之外，兩個長頭髮講野都幾好

cosbaby出咗兩隻

咁我又玩下燈謎

估下紅色究竟係咪一定係iron man

又出現貨 頂住條生產線

Dp 3.0

紅兵轉埋SB個封面相

睇完會追ben and rey
不過我驚佢rey出三隻

新CONCEPT ART IRON MAN?

你知唔知點解?
因為德哥就快無晒頭髮,所以講野咪鳩d

Dick? Walker?

條友做乜鳩

Upgrade suit2.0?

會員都咁撚寒酸

做好心 95 折單

我有無理解錯
佢原價放
即係賺左會員折扣果10%?
即係143蚊?

儲分呱

Goodest logic

應該係咁岩上去訂野 可以幫人訂埋順便儲分

佛心玩家呀 同你個名一樣
全game唯一好人

加100都好呀

我正想post 上黎

加左100做唔到好人

炒狗呢排都賺夠
好想比人賺下
好似係

冇野訂 po下第樣先 wm真係好正 wm4幾時派呀

琴日明明上左兩車

Rich

原價入

我都想原價入 入坑前，加上三年前都冇錢

遲

唔知hk會唔會賣呢
好吸引

之前去碟鋪見到已經有FFH賣

Cd咋？

幾靚啵

下年

屌我無訂
低價個陣又pass

howard

入坑遲

撚活都知SW無乜人訂 撚唔到

你真係覺得猴活係出比你地玩？
睇就知 玩厭左先開訂比你渣

spiderman 個件鐵甲服

望返香港set end game
個鐵盒肯跟返都要還神

真係有愛概7000都屌

問得人值唔值,你對46的愛有限

屌你班友

講就講 唔想講就滾啦
懶神秘

香港蜘蛛果個都好正喎 磁石貼盒

成皮野入都抵啦

呢套d打鬥重好過endgame

4隻個價仲賺過候活

上左兩日貨都唔派

黑警全部不得好死

次日wm4由派單起已經等咗個半月，我隻15號乜7應該要派貨起等一年

黑警死全家

好過而家gg homemade冇人要

上年4千尾以爲已經升到盡，點知越升越有，話唔定而家入手擺一年又有水位

當時放6000 一定比人笑

Push

Pish

Pishhhh

係，遲d出貨平幾舊

TDK 都仲有d機既

肥蝠就...

等緊超人

有無巴打要

而家先請會唔會太遲

炒家又win

早知我都排啦直入

最後一隻mcu蜘蛛唔係唔排下話

無野架 好正常
好過某巴打後追都要講到自己訂咁
又要扮慘喺到呻

有，幾錢？

直入左好耐啦 無開新訂之前都係直入訂

解你老母咩 過主啦

未rerun就個個讚夠特別有意義，一rerun左

一早話唔靚
之後比人屌

咩事

我是鋼鐵人

個陣少 而家

LM

其實都係，所以我都唔明點解冇副廠整

小弟9月1去排直頭冇人, 5分鐘訂完
到時唔好又越睇越靚呀

依幅相係新加坡展 應該無改大到 只係張相影成咁

一樣都係咁細碟
畀多幾舊咕嚕肉都唔肯

少咪炒得起，多就唔會炒架啦

炒啊炒啊

參考溫打烏文。
就算整得靚，eg仲有兩個版本未出，升極有個譜

長髮就得一隻

猴活：

想知幾時開D23果幾隻COSBABY係RB買多D

個body唔掂

唔係好明點解而家仲有得訂都要收炒單。越多人食炒，哪怕係幾舊水都好，就越多人炒單，就越派得慢，死循環黎

我㩒左9月1但去唔到
cm 就尾單換頭單
同mk7自己個時無訂

我都想收返7月紅黑單 雖然有得訂但早成2個月

Sithtrooper $500訂？

手持紅黑同黑gg首輪單是咪有閪可以屌

MARK7單先有閪屌

有乜7首輪先係

手持MK7可以換到456

收多張去換

等多幾日試下+100收下vip單唔得就walk in平民單100加名都蝕

屎眼就有得你屌

有會場同普單，唔見有西屌